#**Ejercicio**

###**a. Cantidad y nombre de los branches**

Cantidad: 1 

Nombre: master

###**b. Cantidad y nombre de las etiquetas**
No tiene etiquetas.

[Imagen](http://prntscr.com/kn6j52)

###**c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando git log para obtener esta información.**
 

commit 9be70fa5ab88b0a764bc248dffd77e4005960524 (HEAD -> master)
Author: Katherine Ar<C3><A9>valo <arevaloparker@gmail.com>
Date:   Sun Aug 26 19:28:15 2018 -0300

    1 Se agreg<C3><83><C2><B3> el glsario de katheine

commit 2848c404ba4243e34908cf09cbba9559c57e95d4 (origin/master, origin/HEAD)
Merge: d51de49 77110bc
Author: Enzo Aravena <enzoaravenaq@gmail.com>
Date:   Sun Aug 26 17:23:40 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3

commit 77110bc0c08ad86c0bd002b6df39425d018a503c
Merge: 5bdda0e c856fc3
Author: Jose Pablo Arancibia <jose.arancibia.l@mail.pucv.cl>
Date:   Sun Aug 26 16:44:49 2018 -0400

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3

[Imagen](http://prntscr.com/kn6jgj)